老老實實 有冇人見過king jer真人？

好奇一問 咁耐都冇巴絲打起到底？

因為係一個組織

連king jer 係男定女都未知

過街老鼠

諗起肥絲，兩個都on99

霍蛋旗下既分公司

On9得黎個kingjer搵到食 但肥絲只係係child登捉下人錯字

聽聞個facebook專頁賣咗比人

小朋友先未j過kingjer

個名賣左啦

佢初初敗走到facebook好似就係用第二張做icon 而家無咗 定我記錯

呀姐一名

咪傻啦
基佬黎架